出得關sir 係5毛post 果個，其實係鳩硬無親戚翻版

你=唔屌5毛，走去屌捉5毛
鳩硬=唔屌建制，走去屌黎建制

仲有見你打撚晒陰謀論post,十足十聽緊花生台用各式各樣陰謀論屈鬼咁